[NBA]有無人同我一樣唔想cp3出到？

但想火箭贏勇
Cp3 d小動作真係好黑人憎
佢打波係勁但真係好鬼陰濕

係無呀 吹咩

我

有睇波就知無cp3火箭根本贏唔到勇士

咁jer jer Green 夠多手多腳啦

淨係唔想勇士贏
完

正路 睇咗咁多年 陰濕咁多年

咁你想唔想green 同zaza出

green同zaza個啲唔計矛唔計陰濕架
只係打法硬淨啲